{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_043610",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=47893&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평엘르펜션"
    },
    "text": "ペンションはきれいで涼しい渓谷があるところに位置しており、水遊びを楽しむことが。 周辺にはアチムゴヨ樹木園、加平四季ソリ場、ベアーズタウン、祝霊山などの主要観光地があり、気軽に観光できます。 清平駅は車で7分の距離にあり、加平ソリ場は車で4分の距離にあります。 アチムゴヨ樹木園は車で8分の距離です。 全室禁煙であり、一部の客室では調理が可能です。 調理関連の道具や食器類は備えており、肉類、天ぷら類、魚類の調理は禁止されています。 ペンションでは屋外プール、フットサル場、バーベキュー施設を提供しており、バーベキュー施設は炭とグリルのレンタルが可能です。 費用は2~4人基準で20,000ウォン、4~8人基準で30,000ウォンであり、現場で決済します。 最大人数を超える場合は入室できず、客室内で火災の危険物質である火薬や爆竹は使用できません。 また、客室内の肉類、天ぷら類、魚類の調理も不可能であり、ペットの出入りと保護者同伴なしの未成年者の利用も不可です。 ペンションの事情により情報が変更される場合があり、オンシーズン中には一部の客室の料金が変動する場合があります。 利用施設の紛失や毀損は利用者が責任を負わなければならず、ゴミは指定された場所に分離して捨ててください。 その画像は現実と異なる場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションの周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "アチムゴヨ樹木園、加平四季ソリ場、ベアーズタウン、祝霊山などがあります。"
        },
        {
            "question": "清平駅からこのペンションまでの所要時間はどれくらいですか？",
            "answer": "車で7分です。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設の利用料金はいくらですか？",
            "answer": "2~4人基準で20,000ウォン、4~8人基準で30,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて行くことはできますか？",
            "answer": "ペットの出入りはできません。"
        },
        {
            "question": "客室内で肉や魚を調理することはできますか？",
            "answer": "肉類、天ぷら類、魚類の調理は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "施設の利用に未成年者は利用できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴が必要です。"
        },
        {
            "question": "利用施設の紛失や毀損については誰が責任を負いますか？",
            "answer": "利用者が責任を負います。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理についてはどのようにすればいいですか？",
            "answer": "指定された場所に分離して捨ててください。"
        },
        {
            "question": "ペンションの料金はオンシーズン中でも変動しますか？",
            "answer": "一部の客室の料金が変動する場合があります。"
        },
        {
            "question": "客室内で火薬や爆竹を使用することはできますか？",
            "answer": "客室内で火災の危険物質である火薬や爆竹は使用できません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 410,
        "QA": 327
    }
}